有冇人每朝搭黨鐵, 最開心就係見到成班廢老爭櫈仔

每朝都搵西鐵返工, 都有一個奇景

架車未到
成班阿叔, 阿嬸 會搶住企係門口, .....有D直情會行去門口, 搵位攝入去

架車一到左, 成班廢老就做好準備, 一開門就即刻衝入去搶位坐
有D廢老搶唔到位, 就會黑口黑面, 不知所措

簡直好睇過賽馬直擊